強烈建議iOS LIHKG夜間模式「藍色」字改為「淺藍色」

藍色字下下要轉返日間模式先睇到

咁要將粉色轉做深藍先得喎

整個字for 劇透咪得

仲有黑字

。。。